汽車/道路術語

有冇巴絲聽過一啲從來都未聽過既術語

1212

開追悼會

1212 隻腳

咁就碌柒啦

聽過嘅又點樣從來都未聽過

同埋轉彎就發定個信號

閪手

頂你 唔係學車嗰啲呀

盲生

荔橋 - 西九龍走廊
樓豬是咪想要呢d?

其實咩叫靚仔

打2下死火燈=多謝

白飯

佢冇錯呀

上一轉小心駕駛 大把
好人練字呀 咩bbq燒雞翼呀

係唔係大嶼山先興

揸揸下車叫白飯

踭趾

唔係一下死火燈=唔該咩？
好多巴士佬會咁做

未聽過，套野係日本就有
係話俾人讓路出條友會打死火燈幾下做應謝
香港不嬲都係舉手多

自

我都會打死火燈黎講唔該

我都會 不過好似係巴士佬會多啲 其他車好少咁

香港渣車入線有幾可有人咁禮讓俾你入線

所以打死火燈黎表達感激嘅心情比佢

三萬蚊

轉灣bell一 bell

加油啦

一向人地讓完我cut線 都會打返死火燈比佢睇 唔該哂佢咁
不過唔知佢get唔get到

有次我肯定佢get唔到
入完線打死火燈比後車
係果種10幾坐既coaster
我一打就聽到佢縮油

好人練字=抄牌(常用於違例泊車)
bbq 燒雞翼 三腳架 雷射槍 射擊比賽 = 座地式影快相 即係所謂的安全車速位置
即時派彩=影完快相後立即抄牌
好人=警察
反光咖喱高達=電單車交通警

日本成日見
香港都見過
自己有做但唔知人明唔明 是撚但做左先算

畀個五蚊咪算囉 搞咁多野

格硬入果啲咪比隻中指佢找一蚊

有聲

好提議！
好多人都俾個五就以為大撚晒
下次我都舉中指先

好提議！
好多人都俾個五就以為大撚晒
下次我都舉中指先
都無諗住讓 格硬插入黎 又俾個五我做乜撚
我寧願你乜都唔做

電單車好人唔係叫白炸咩

白炸係老九電好人，老忍係忍型戰車.... 我中過，咁就三分

通常會叫地炮或燒野食

黃腳臘

開緊冷氣唔想開窗啊